1q求秒 點解明星海鮮酒家d魚唔新鮮？

因為明腥

so close

答唔中都叫秒？
你老母就比人秒

因為係海腥酒家

開估，因為果間叫日腥海鮮酒家
咁簡單都秒唔到

好撚好笑呀

月腥好唔好啊 屌你老母

On9